咩事琴晚黃大仙坊街坊出晒黎？？

有冇前因？

喺屋企又要食催淚彈 落街又要食 梗係落去死過

屋企有狗入黎搞
係人都會落街幫手趕狗

知道呢區有狗周圍走
好嬲想屌走佢地

你屋企有班狗入嚟亂咁吠亂咁咬
你係屋主會唔會趕佢地走

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

十八區齊趕9